33C李君妍家人確診新冠《姊妹淘》急停錄

新冠肺炎來勢洶洶，近日確診人數以每日雙位數增長，有指無綫藝人、擁33C的李君妍的家人亦不幸確診，據知李君妍今早仍有拍攝《姊妹淘》外景，由於節目上各人都冇戴口罩，惹得人心惶惶。無綫隨後發布消息：「藝人李君妍的同住家姐初步確診，現正在政府醫院等候安排進一步檢測。李君妍自行安排測試，結果是陰性。」

哂咗

G

cctvb淪陷

攪錯
佢咁撚正
安排多幾組床戲
益埋監製高層嘛

成個伊夫人咁

all in 莊思X

tvb中哂就最好啦

想內射佢 渣爆佢對大波

李君妍住邊區？

竟然有圖， 風氣有改善到

係幾正
明知佢有肺炎都想屌

33C都拎黎做朵娛記

以前好興咁講

以前太多平胸姐

新冠你老母！
中共武漢肺炎呀